柏林熱狗又出事，今次真係幫唔落

太好食日日食
搞到我肥左

好嬲好嬲呀

仲未食過

推

你呢個咩味

薯條個醬好撚正

好撚正，已幫襯兩次

炸蝦熱狗🌭️

柏林根本冇熱狗

識貨

冇腸

幾$？

新岀？？

比左200蚊tips未?

有炸蝦架咩?
古古怪怪

太好食 比左500$

LZ126 飛天蝦堡wor

好撚好食

36$ 搞手但求打個和

食開129 有菠蘿 正！

個包36
樓主比多500蚊tips
好撚rich

最多我捐番十億八億落你個口到

120 火炙芝士辣肉醬 屌打

都好食但貴dd

留番比你買一手Macbook啦